# Trabalho2_Luan

Trabalho de PWEB

versão do phpunit: ^8.5

Testes unitários e de integração desenvolvidos, porém ao testar utilizando o pipeline é retornado o erro:  connection error: could not find driver.

Deixei somente os testes unitários rodando no pipeline e os unitários foram testados somente na máquina.
